賤種蝗 好訓教啦，比你和到你已經執到 係小白唔想去到咁盡

Agger